（民意）你覺得之鋒係為 錢 定真心為香港

正評：為香港
負皮：為錢

我覺得係真心為香港

佢點諗得佢知

老老實實除左藍絲之外真係冇聽過有人話佢係為錢做

冇記錯佢屋企都唔係差

我D藍絲親戚就日日夜夜都話佢收完美帝收英撚錢，收哂指令咁做野搞分裂

佢就黎連去個廁所都俾藍絲話收美帝錢

5毛吹雞比負皮 大家撐住呀！

應該係兩樣都有

如果為錢佢依加轉投建制搵得仲多啦

如果為錢的話奶共仲好搵

Why not both

我一直都話佢為搏上位

為錢就直接做共狗啦，以佢口才組織力，如果肯做共狗包保錢途無限

有見地

為錢洗乜犯法咁戇尻

香港地求

下 你認真？
幾個建制派議員被踢爆用假學歷啦

求財從政, 緊係建制派
選舉輸左都有官做
出身泛民都OK GA, 你睇湯渣

老實a b都有 睇佢出黎點啦

兩樣都唔係.

為女

連登仔之前屌港豬政治潔癖，原來係話緊自己

你最後兩句一碌鳩打沉晒所有細細個我的志願話想做議員既人

我諗冇人會為錢去坐監掛

為到要坐監，本身住海怡，家境唔差。
咁周永康又係咪為錢？本身富二代

佢唔妥鴿党

資本主義 為左錢貢獻社會 有咩問題？

呢個po既負評比例
就係連登既五毛比例

博出位

為食社運女

似為名多過為錢
但如果佢做到野既我唔介意佢博上位

如果無錢，幾真心為香港都無用
所以為香港先，錢係其次

已block

人地屋企中產黎 為錢駛咩同你博

真心為錢

陳雲一直話佢地係收美國錢

下 乜有人會信陳雲9up?

why not both

連仔係為錢途先搞咁多野，連仔唔係廢青又點會搞搞陣

老師又中

痴能線
如果為錢既話
奶下共產黨屎忽唔好？（e.g. 呢度d五毛）

冇有錯

aggar 香港地賣屎忽嘅話賣俾共狗仲有so

屌你老母咩 topic就 為錢 / 為香港
你內文就係 為香港 為錢 玩尻人
擺明就係個個正評係想講佢為錢

On9,, 佢為錢為自己為咩都好。。。你覺得佢做緊ge野同你價值觀相似咁你咪支持佢lo.. 冇必要去神化人。亦冇必要好似D傻hi5毛熱狗咁 ，小小唔順眼就踩到人地一文不值。

為錢既話做左建制啦

為名啦
好明顯

佢野心可能更大，係好事

無論你同唔同意佢立場 佢都真係真心為香港

一開始為香港嘅，出名之後咪為錢囉

一開始一顆心為理想，慢慢事情發展越來越複雜，要考慮既野就更多。在十字路口不停作出取捨，多多少少總會偏離初衷。

任何人都一樣，政客如是，星斗市民如是

周永康就一定唔係為錢,為名都未必
,睇佢去英國留學應該打算退。

有名就自然有利

佢擺到明真心為名

唔係點解要執柒學民？

你成立中箭係你既事、你執柒學民就係逼支持學民既人
支持你中箭
同唔比下面班學生上位

仲有明明係你執柒左學民
但又成日拎住支學民思潮既旗幟 同中箭旗一齊揮

為光環

為權

為香港

算啦 講到點都無用 已為監犯

屌你，禁錯咗負皮

gphone我對你唔住

佢係咪真心我唔知，但佢一定唔係滿足於錢 話佢收錢果d人本身就係會比少少錢收賣先會咁講

佢而家出一次光環升級一次，到最後練滿lv的成果係幾多錢買唔起

兩者都唔係

樓主有心咁setup

頂 睇番禁錯正評

最撚憎人講咩博上位，上咩位呀又唔係做明星，做明星上位都係為名為利啦，而家黃之鋒搞到要坐監呀，如果上位係咁邊個會上

仿佛名利係唯一既incentive

名利而外仲有其他值得追求既價錢觀
不過港豬邊會諗咁多
一個標籤mark落成 成件事simplify晒唔傷腦筋

美帝走狗

Push

both

所有建制都收錢禍港

為錢佢會唔會搞到而家要入去坐咁大獲呀

屌 竟然有145個5毛

為光環，為名氣，最終為錢

禁錯正皮

自己發雞盲禁錯左之後發爛炸

為錢就奶共啦，仲多錢

黃之鋒有宗教信仰
所以有堅持力同行動力, 但係諗法就太過天真

好多5毛

直視暴之根源，別為義人傷悲

五毛吹雞都係得100幾十人

可能有啲淨睇標題，就即刻撳正評

負評就5毛

差不多，佢地負責留言多

想頂住大陸己經係天方夜譚，唔止係天真

其實可以兩者兼得
又為錢, 又為香港

即係好似你問美軍:「你參軍係為左錢, 定係保護國家」
佢地一定答你, 兩樣都係

一方面做美軍有好高人工, 福利
另一方面又可以保護國家, 有使命感

收皮啦你朱西成

冇為囡嘅

中學都味畢業就幫你地發聲
咁都話人為錢.......

搵錢好多方法，而且擦中共鞋先係搵錢之途， 無必要搞到自己坐牢成世受政治逼害

如果真係為錢就太蠢 應該愛國愛黨

幾多奶共嘅人 身家億億聲
駛同你香港抗爭 議員都搵唔到億億聲啦

之鋒

我呀哥去戲院睇戲個陣見到黃之鋒，返到屋企話佢呢d學生哥點會有錢睇戲，實係收落好多錢

我唔明點解屋企有錢就唔喺為錢😂